[IQ題] 入水

猜新加坡地方名

上次題目:

文毒你啲1Q題真係低汁過南極灰熊嗰啲好多

低汁但係你都諗唔到答案

我收咗皮咁耐都記得我

樟宜機場

牛車水

MRT

新柔長堤

Jurong

唔向馬拉入水就要飲再生屎水

咁都比你估到
仲諗住今次終於可以唔使第一頁就開估
此post已完

低汁1Q題